TVB節目調動事件：myTV SUPER原定《逃恥》新春特別篇上架 竟然臨時取消？

By LikeJapan 編輯部 / 2021-01-05
一直與日本電視台TBS關係緊密，長期以來都買下TBS日劇海外(香港播放)版權的TVB，曾經也有播放《逃跑可恥但是有用》(TVB名稱：僱傭妻子)日劇，理所當然地也會購買剛剛播映的新年特別篇吧？雖然有讀者發現TVB已將新年特別篇的上架宣傳banner放上網，但後來卻發現banner無故消失，看來是取消上架了，到底發生了什麼事？

讀者詢問新年特別篇是否會上架 竟發現取消事件？
在myTV SUPER的facebook，1月1日一條關於宣傳《孤獨的美食家SP》的帖子中，有人問TVB會否購買」逃恥 SP」的香港播放權。myTV SUPER admin當時的回答是」現時未有播放上述節目的安排」。

然後再有讀者將myTV SUPER網頁，一張包含新年特別篇的上架宣傳banner的截圖上傳作證據。另外更有另一位用戶在電視81台 (翡翠台)看到有廣告宣傳會播放特別篇，討論的再下方更有用戶反問此舉是否為自我審查。最後myTV SUPER admin再度回覆，指」由於myTV SUPER的節目會不時更新，現時未有「逃避雖可恥但有用-特別篇」的播放安排，如有不便，請見諒。」。

*對於以上安排，本刊已詢問myTV SUPER admin，但在截稿前未收到回覆。

明曬啦

肉酸到呢

蚑蟈武漢肺炎

其實日文都只係寫「新型冠狀病毒」

買咗播唔到

武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎武漢肺炎

「武漢發生」

中伏

漏左中国

支那畜唔肯認係武漢爆發

大陸翻譯都夠膽出, TVB廢到

用左人生唯一一次自由

武漢肺炎

換左個幕佢
用TVB新聞
配音話係英國肺炎

岩架啦
唔好播啦
淨係播春晚得架啦
加速執笠

佢播先係新聞啦

希望TBS以後唔好再賣劇比TVB

諗起之前套武則天
加返條BANNER係對奶度

半澤2係咪因為台灣旗無買

On9 到一個點

J2播緊喎

半澤2 TVB有呀
有配音
有冇CUT就唔知

班垃圾會唔會遮左台灣旗

大陸啲字幕組都照譯武漢肺炎過到審查喇
CCTVB

j2有播

tvb不配播五郎

賣晒廣告話6/1播

驚到瀨屎
驚雜種召見

買咗都唔會睇你個垃圾台架啦

食生肉都唔撚睇tvb

吓
咁因為有逃恥SP睇先subscribe賣TV有無得回水先

利申 睇開TBS直播，純粹關心下啲苦主

弱智，仲以為自己好有影響力，你買唔買個個都係咁睇嫁啦，食屎啦

崩口人忌崩口碗

要睇既一早睇左，洗撚等佢咩年代

左膠： 千錯萬錯都係袁志偉同班高層既錯

班垃圾係奴才心態自閹
分分鐘張曉明都wfc 佢地播乜

逃恥大過tbb
唔播係tbb損左
黃藍viu 諗諗佢

到呢一幕咪是但key到變英國美國意大利總之唔係中国武漢肺炎咪得囉

TBS同CCTVB一日都仲係合作關係都唔會有其他台買到佢地啲日劇
要睇下今次會唔會令TBS有實際上損失

買咗版權但唔播

要煲嘅都煲晒
J2無人睇無人知

笑4
驚？

ON 9 TVB

就算播都肯定會剪接

停播可恥但是冇用

如果ＣＣＴＶＢ真係播
到時實會改宇幕
武肺變新冠
由美國傳入大陸之類

日文係咪五十音階段扮達人？

垃圾TVB

TVB 真係仲肉酸過d 小紛紅

之前running man只係出咗幾秒台灣旗佢都可以唔播果一集

佢日本原文只係用WHO官方名，
而家似乎係套劇提到個病毒係由武漢發生，所以TVB 唔敢播。

但其實反而支那人既字幕組冇河蟹套野

配音/旁白係ＴＶＢ耍家野

Tvb真係做得好撚柒 cut左呢段咪得囉 停播真心肉酸

執柒左去啦垃圾

新型 コロナ(Corona)ウイルス(Virus)

譯做新型冠狀病毒有咩問題
譯做~肺炎就話九唔搭八姐

原片已經河蟹左

[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

啱啱睇左

播抗日神劇算啦

屌，的生番唔識字架嘛，睇到有“武漢”、“病毒”，兩個keywords咪屌鬼lor

睇黎CCTVB手緊無錢找數係真嘅

J2逢星期六播緊半澤2
利申：屋企人睇tvb時行過聽到

自己唔播啫,咪又鳩佢囉.唔通播咗就拉人封鋪咩,係都去日本拉人啦

大陸啲片網好多所謂禁片都有得睇,例如之前套返校.

做咩姐
好怕人地講武漢肺炎咩
全世界都知發源地係支那武漢爆發出黎
唔好以為俾左錢要世衛改口
親中媒體強調唔係武漢肺炎
就無人記得同提起係支那武漢肺炎得架
真係戇dog dog

中國武漢肺炎

垃撚圾

佢亂配字幕寫係美國肺炎咪得

其實前兩日呢個字幕組已經被整改

推戇鳩Tvb老母落街！

無綫今次真係逃避很可恥亦沒有用。

details

鬼唔知咩
有無睇之前講咩呀弱智仔
。。。した
叻唔切
標晒片仮名做咩

咁〜した又有咩問題？
定係你覺得要〜しています先正確？

盲撚過主

我由#1-#88重新碌多次都係唔知你想講咩喎

XXで発生した係adj，後面跟新型冠狀病毒
成句簡單就武漢病毒有幾難明

我去睇多次playback連字幕
連講野條友講呢句說話都係連續地講無停頓位
即係場所で動詞過去肯定

我日文程度唔係話好高，但係未至於去到N5程度文法都理解錯囉

咁唔通厚生勞動省呢個表現又係形容詞？

唔係形容詞你點translate上面果句

上面成句phase就係adj描述緊下面
你真係N5都不如

咁hmv應該都係係日本語學校請N5學生做翻譯啦

Spin完未
唔識日文咪認囉
無料要扮叻衝出黎柒
你依啲廢人真係直接落堆田區

唔知邊個唔識呢？
N5基本文法
就算去到N4-N3先教既な形容詞變化都唔會係咁用

仲要洗腦洗到自己無錯
堅持自己個套係啱
正宗大陸仔
邊個啱邊個柒一睇就知
Quote完篇文柒咗又縮
遲下你spin埋cctvb既中文解釋囉
我問你第一段點解呀咁撚鍾意quote
又spin去學人講な形

嘩正呀
只要唔係講「武漢肺炎」直頭可以比你屈埋係支那仔